【ViuTV】《男排女將》We are the Littles (37) 點解就快大結局！！！

《男排女將》
🏐We are the Littles🏐

全港首部男排港劇《男排女將》11月23號正式登場，
為大家送上一段香港排球運動員嘅奮鬥故事。

故事講述，阿King（顧定軒飾）、Bobby（Anson Lo飾）、阿檸（Tiger飾）、方丈（Jer飾）、阿神（Edan飾）幾位熱愛排球的年輕人，原本是某甲一排球隊的成員，不過因為身高未達標準而遭人遺棄，他們對此憤憤不平，直至後來遇上蔣家瑜（鄧麗欣飾），幾位男生的命運從此改寫。

蔣家瑜其實是前香港女子排球隊成員，因為幾年前一次沉重打擊，令她失去信心，過了好幾年渾渾噩噩的日子，當她遇上阿King這班人後，重燃鬥志，一發不可收拾，決定開創先河，成為全港首位擔任男子排球隊的女教練，球隊名為「力圖」，創團後隨即吸納新血，包括潛質優厚的魚仔（Ian飾）。

「力圖」齊腳後，積極為參賽做準備，但家瑜堅持不做魔鬼教練，主張「開心排球」，但要求相當嚴謹，因為她認為這樣才能夠享受打排球的真正樂趣，一眾隊員在家瑜的帶領下，球技突飛猛進，與此同時，面對熱情投入的隊員，令家瑜決心改變，嘗試走出個人陰影，希望重新實現自己當職業排球員的夢想。

當年被人笑謔的「矮仔」球隊，創造出一個又一個的「小傳奇」！他們用行動告訴大家「We are the Littles（我們不高）」，但別小看我們！

《男排女將》於2020年11月23日起逢星期一至五21:30－22:30於ViuTV播放。

🐟魚bb斷手哭喪區🐟

新post推
33豬快啲鬧我垃圾啦

gaygay

痴線今晚到底推左幾多個po

今晚好多劇情講

一出193就推好多架啦

表白牙ran感激

傾啲姣佬笑推得勁快

有冇人知現實力瑧有冇贏過龍隊？

終於打爆咗樓豬一晚開po記錄

懷念著力圖波衫的牙波

牙魚牙新老母???
睇2個仔比賽

睇完劇，全民造星又有阿傾，仲要BL

diu 好sweet 啊

33老婆在此 一起推

要再講多次

King自白果段佢做得好好，果種唔甘心但又接受轉變，好感人

仲有佢救波果下，導演係咪都成日睇動畫？
果種眼裏只有排球，再加埋少少回憶
真係好動畫feel好正

呢2幕真係睇到有少少眼濕濕

本身仲想講可能爆完果個po33先出場
點知突然推勁快

咪見到魚bb斷手心痛死牙媽了

牙傾打完排球就出軌

Re M reus11巴

冇呀 佢係stephy係街場執佢番黎
魚最初同pizza man打

日日bl

求肥仔cg圖

成日覺得佢打完波跑去比賽

推牙

話咁快追咗半個月劇

今晚Jeremy BB終於有野講 好滾動

唔啦,老母錫晒牙新

仲有六集就見唔到大家了

朝早練波打比賽之後仆去玩造星

閪⋯閪老母

但...但我想要佢個排球符

點解老公可以咁型

老母：牙仔我知你斷手啊，但我同Uncle跟緊大project趕唔到返嚟你無事吖嘛

siri聲

無限斜棟再見

唔會睇的

天生 冇得解

在入讀中學前，陳卓賢從未接觸過排球。開始打排球的契機，是在中一的時候，身兼排球隊教練的班主仼邀請班上同學一起參加校隊選拔，他當時落選了，但因為其好勝不服輸的性格，決定勤加練習參加下一年的選拔，最終在中二時加入校隊，開始進行排球訓練。 加入校隊的初期曾兩度被選為主攻，其後亦有擔任過二傳及接應二傳。他坦言自己最喜歡擔任大砲手做主攻，因為可以直接殺球得分，但後來教練認為他觀察入微，能夠馬上冷靜下來細心分析事情，比較適合擔當舉球員，所以從高中開始成為了隊中的二傳手。

姐係牙傾個故事係Base on魚仔真人改寫？

唔知幾時先播

點解

sor睇錯係二傳唔係自由人

負心傾 搵到新仔

好忙怪唔之得瞓先過牙波

聽住先

玩完造星再返hall同牙波深夜談心

好勝ian

stephy歌影視三棲真係好勁

好似有193

好想睇佢地兩個開live

其實好多人打打下都會轉位好正常
我都打過大鎚 自由人 後二

終於 想聽多啲佢把聲

牙傾黨黨員：

奶醬多烘底
抹茶豆奶啫喱米
檸打手（因為加入半個所以都得半個名）
宇宙第一美人（有爭議）
姆明與我
行會十一哥
你老母個波罩住你（？黨員）
芝士薯波

黨長疑似是僵屍英（第二年）歡迎大家排佢落嚟

屎塔可否不要老

其實al係咪補過calvin sun
佢兩個好似好熟

佢真係一輸就會閪
利申：不反契

G chi

黨嘅創立背景？

教主開live好冧㗎
驚美人你頂唔順

Me迷波迷傾

stephy以前就真係主攻轉自由人

有33豬 必睇

你迷魚

仲有6集

今個禮拜過得咁快

仲迷魚
不過我都好想睇傾波live

果個咩牙新唔係好勁架咩，搞到要降班咁柒
咁睇黎final boss 係對蝗
牙波倒戈

「明晚就大結局」???

會唔會變咗固定BL ？

唔想結局

好唔捨得

沒有力圖仔仔的第一天（陰）

入黨了 牙傾

仲有6集俾你迷魚

牙傾

成日凝住聽晚就結局

入黨

播完呢套會播咩？

偽黨員

姐姐錫錫

多謝

最多我讓位俾你啦

強烈要求開第2季同出周邊

韓劇?....

我真係恭喜你呀咁多人睇呢套劇viu tv唔拍season 2把撚呀

viutv真係痴線
明明咁多artist都要買劇

拍多季亦可以令更多人認識mirror & error嘅仔仔

已pin mon po viu聽唔聽到啊

想買力圖波衫同水樽

Edan bb

等人排你好過你讓俾我

唔使開電視啦

唔該加33戲份

套劇好有典型運動動畫feel
集集都有起雞皮位
唔捨得咁快完

Jer bb

Chok巴可摸以cap魚仔揸傾波圖

stephy 真係keep 得好好
完全唔覺係大好多

好唔捨得神B啊雖然佢晚晚食波餅

唔想見到牙波要企力圖對面

想要牙柳副眼鏡

難得養成左9:30追劇既習慣

牙波有去睇牙傾造星㗎(睇住佢同其他人hehe)

下 佢搞錯咗定我哋搞錯咗

有edan套膠戰睇啊11點睇埋先啦

戲份真係好少
遲啲有膠戰

而家cap唔到

雨

傾條鼻涕

chok 巴可唔可以cap埋cg193

11點咁晏？

今晚沙灘look白tee好靚仔

我係垃圾呀

係

難得連續幾套原創劇build起果道氣又要蝕返出去

Manson

咪係幾時先有原創劇呀

重點係佢一唔笑個樣就係閪

想入*

波傾

教主我愛你呀

你數漏咗我我都係垃圾

沒有煩膠樣衰傾妹的第一天（晴）

Ho lun cute wo

到時係果到再見大家

Y L CHAN

懷疑想同tvb拆收視

新同老母有啲似

批准

親身監場

我期待喎想睇下牙波做唔做到果種矛盾出黎。在公要幫蝗贏，但在私又想力圖護到級咁

好

cls後製

一齊做垃圾

影到咁sweet。

好殘忍

驚佢比manson搶走

今晚33推到37

睇佢私下啲訪問好串嘴 出哂戲

咁而家大學裡面咪得返牙波一個係甲一

聽晚大結局？

養成咗930開電視ge習慣
下星期開始可以戒

Viu未有咁多資源人手連續開劇。

相信牙波會輸，因為主角係牙傾同stephy

18/12

20集下星期五

翔鷹果兩條友好柒

咁都合理啲
今晚乙組暴走

大家都無搞錯

晚晚都係大結局

好多Artist唔係真係簽viu架

最鍾意佢串串貢

可能乙組中哂武肺跳唔到1 cm自動輸哂

真係牙媽。。件波衫一人一半

岩岩降撚左班都咁大口氣話打殘力圖
牙新都唔撚理佢地，心諗想轉會呀

諗起地產仔33係推POST神器

不過我都想睇下煌隊有咗牙波之後打成點

聽晚live

好唔捨得套劇

其實搵個港隊黎打真係無咩特別好講啦洗鬼夾咩，超晒班

傾妹又做？

同牙立hehe

下星期係咪會齊人

希望會

咁講返力圖ok

發覺家瑜得呢件風褸

岩岩開始追，想問幾時大結局

下星期五

點解受傷嘅永遠係神b

牙新都轉打力圖啦

cute

要等重溫
等3爺fans整

好危險呀唔知有冇整親

佢意思即係呃人去睇下一集

好搞笑

因為永遠都係佢撩人地先

心痛神b每集食波餅 又要俾方丈話 但好想晚晚都見到神b

有好多件唔同色㗎

心痛神B

眼鏡都爛埋

咁牙魚咪無位打

一出就成堆郭太出現

波傾so sweet

Y YEUNG

33十幾集先出場

好唔捨得呀

係咪有番外篇？

Stephy演技真係好好可唔可以出多啲花絮再唔出套劇就完

咁係咪可以返力圖 唔係降班轉會

下次留意下先

當肥仔condom?

JerB膽

兩個爭後二一個位一係就轉位打

唔知take左幾多次

咁樣仲算唔算little咁多高佬

其實呢套戲好貼地，矮仔最後都係要認命轉位，牙波就往高處攀。俾着tvb 會寫到牙波唔走

QK還拖

「人生中最長嘅句子」
即係唔止力圖班仔會截佢
屋企人呀friend呀都會截

牙波

負心傾 byebye 唔再要你啦 又花心家瑜又花心manson

冇了

睇定啲先，傾仲有六集機會可以追返牙波

一睇就知傾當啊波係水泡啦 佢個ig對manson出晒水 啊波哄番

副超都爛埋

193入左已經唔係little

算吧 舊男友 這低價情敵難接受
你贈我 這種質素對手
已沒有 心機爭到最後
你現任能夠 讓舊人更顯優厚

牙波like咗
返房教訓佢

未試過咁想比人鬧垃圾

jeng

呢個表演真係好正牙波係台下唔知點樣呢
我係因為牙傾而睇造星的

又冇得出街食飯
又冇劇睇

佢同佢嫲嫲都黃

Chris 3今集呢段獨白

其實同第11集有呼應到因為有牙傾做自由人所以激發到C3撲波一傳比牙波梳頭拎左升班賽最後一分

以後會支持多啲Stable Hin嘅戲

好奇想知間hall係邊間u

有Jer 同 Tiger

平時睇error都唔覺得193咁高大
頭先成班人圍埋佢都仲高平時最高嘅魚一截真係好巨人feel

佢今晚既表演都好睇
雖然咗牙波

stephy對腳

阿神換咗手機殼

牙神

真係好_痛啊！！！！！！！

框都斷埋，真係好彩冇受傷

mon post兒登

跌得好誇張好搞笑

如果stephy 唔再拍排球劇
咁viu開電影版啦
如果唔夠資金開嘅話就出週邊/ 好似樓花咁賣住飛先
再唔係拎今輯啲仔著過嘅波衫加簽名拍賣

好彩edan頂住咋 唔係真係晒曬個shot

排球道

想要牙柳個人

33

攞牙柳真人返屋企 送埋Edan真人

我又入

「如果你盡晒力，最後都無用咁點算？」

「咩叫最後？幾時係最後？最後即係放棄，如果你決定放棄，即係代表你未盡晒力，你未發揮到最盡，即係唔係最後囉。」

我都有睇
佢同Manson勁賞心悅目

Kayan突入個下我當咗佢係bobby

屌 笑死
你好入戲

牙傾兩次跳唔夠高比人笑，全隊得Chris 1冇笑佢

唔怪之得把聲熟口熟面
咁兩兄弟成長片段係咪會出？

今晚會唔會跳得太快明明丙組打撚到死先win 但係一上乙組輕鬆屌

咁viu不嬲都主打綜藝

好似話有個細路做魚仔

牙傾黨黨員：

奶醬多烘底（下屆黨主席人選）
抹茶豆奶啫喱米
檸打手（因為加入半個所以都得半個名）
宇宙第一美人（有爭議）
姆明與我
行會十一哥
你老母個波罩住你（？黨員）
芝士薯波
雙腳跑跑
Sky.Wongravee

黨長疑似是僵屍英（第二年）歡迎大家排佢落嚟

諗起花椒之味對白

「如果我哋已經好努力，但係呢個世界都係冇改變咁點算呀」

Tiger b

好似換左眼鏡
應該仲有多副未出

要晒

係好似樣架

迷波黨會長(好似係)都想入黨

今集氣球嗰part有柔道龍虎榜feel

入黨入黨

佢都有係依兩幕出鏡咩? 定係大家一齊去玩

牙傾黨黨員：

奶醬多烘底（下屆黨主席人選）
抹茶豆奶啫喱米
檸打手（因為加入半個所以都得半個名）
宇宙第一美人（有爭議）
姆明與我
行會十一哥
你老母個波罩住你（？黨員）
芝士薯波
雙腳跑跑
Sky.Wongravee
黑色軍裝盧瀚霆（迷波當會長疑似想入黨）

黨長疑似是僵屍英（第二年）歡迎大家排佢落嚟

拎水樽

上面仲有一個

牙傾黨黨員：

奶醬多烘底（下屆黨主席人選）
抹茶豆奶啫喱米
檸打手（因為加入半個所以都得半個名）
宇宙第一美人（有爭議）
姆明與我
行會十一哥
你老母個波罩住你（？黨員）
芝士薯波
雙腳跑跑
Sky.Wongravee
黑色軍裝盧瀚霆（迷波當會長疑似想入黨）
厚粉煎餅

黨長疑似是僵屍英（第二年）歡迎大家排佢落嚟

好想知牙波其實想講咩 牙傾你做咩咁快瞓着！！！

牙傾真係超好戲 好好睇

番外篇？

FF住係牙傾同Bobby先

做迷波黨會長嘅同時都可以入其他黨嘅
又唔係入魚黨

有冇清cap到魚揸傾既圖/gifiPhone cap唔到

好多時殺波畫面係有排球指導幫手先確保到落點準確

翔鷹2人組同689好似 一樣勁mon住對家

原來係咁 辛苦晒波餅神

如果真係拍埋甲一班波，佢唔係特別高咋，好多都185-190

有
但唔po得

我要入黨！！

點解呀

傾：我對你既愛在心中
波：我知❤️

係 第一個星期同最後一集都齊腳

傾波好sweet

辛苦晒呂爵安！！！！就係因為咁認真所以出黎效果先有咁好好睇背後真係要付出架
男排真係好好睇個個都咁正

本來我就企硬Bobby x king 嘅
但全民造星Manson x Zeno都好正

小朋友先做選擇，viu 可唔可以開套bl比佢地三個啊

真人同傾一樣咁努力 叻仔

想要迷你版波衫鎖匙扣

牙傾黨黨員：

奶醬多烘底（下屆黨主席人選）
抹茶豆奶啫喱米
檸打手（因為加入半個所以都得半個名）
宇宙第一美人（有爭議）
姆明與我
行會十一哥
你老母個波罩住你（？黨員）
芝士薯波
雙腳跑跑
Sky.Wongravee
黑色軍裝盧瀚霆（迷波黨會長疑似想入黨）
厚粉煎餅
donki相戀會r痕

黨長疑似是僵屍英（第二年）歡迎大家排佢落嚟

一晚收到13.5個會員連會長

牙傾今日淨係掛住manson

我呢我呢

25傾

爵安最新story!!!!!

我有冇睇錯呀！老虎仔裸體

見到啦開心

應該著左肉色底底

今晚牙傾又俾魚仔揸波，又俾家瑜摸腳仔，仲要差啲同manson嘴埋
論Bobby的心理陰影面積

我要晒啊神手機嘅片啊呂爵安！！！！幾時肯公開啊

不如大結局公開啦

牙傾 真25
棄糟糠

G持推到劇組見到

貼番條link先 成班衰仔蝦啊檸

Edan真係Po返出黎好正

點睇自稱為演員既固定仲做得尷尬過班mirror

喂喂 大家唔準睇呀

又扔底底 又比人整美人魚

阿檸幾時先唔洗俾人蝦

好愛依班仔啊
@edanlui ig

講咩呀你

迷魚黨有12個

一口氣追哂咁多集，似幾套日本排球漫畫抄出嚟。

真咩
我覺得係劇本寫到king係哩d熱血但少少on9嘅角色啫

係 成個on9仔咁
表情生硬

肥仔同193真係食呢行飯

咁930嘅固定嬲真係倒米嘅 感覺佢識做收嘅戲多過要放嘅戲？
如果唔係波傾彈起應該仲俾大家屌緊

但今晚個發姣樣真係 好好笑

全 連 登 都係迷波黨

心痛等我地黎保護佢後面啦

多謝牙傾只要唔嬲 笑一笑就即刻冧死人

含春笑好撚好笑

今日叱咤樂壇梁文禮都話KING呢個角色成日嬲好煩

點解覺得牙傾暗爽緊

:望住你個咁古怪既姿勢 可能我講呢番說話都有啲奇怪 不過呢 去完蝗隊先發現我好掛住你 我愛你呀傾

牙傾表示練完波仲要造星好撚攰呀

家瑜著suit個look真係超正

自從睇得多波傾之後，連登長期出gay佬廣告，大家係唔係？

牙傾幾時都同牙波開live 呀

係咪爭咁D野!!!

D戲屎到....
熱血但少少on9都唔洗一碌木咁
做terminator咩

魚仔溝女D表情正常好多

港隊有啲去到兩米幾

做得幾好呀我全家笑到勁大聲

點睇固定個角色難過mirror error成條街先？

跪求番外篇

有咩咁難 青春劇會有幾難
全劇最難都係stephy個角色

宜家比緊mirror同固定d戲喎
剩係今場跳極都掂唔到個波，最後只可以望住個波飛走果場
已經無mirror error做到

Mirror班人起碼唔尷尬先
但佢自稱係演員就真係唔合格

咁你覺得mirror有邊個可以做到果場戲好過佢

神

發現左個大BUG
本身力圖5勝0負升上第二
之後果場贏3-2，第三局15-10
點解會變左6勝1負
姐係輸左邊隊

憑佢嘅懶音
都啱嘅果場唔洗講對白

Stephy

笑撚死

真心，全套最好戲最自然就係果幾個畫面

佢表演出黎達到應有既效果喎

迷波黨愛屋及烏想展開跨黨派合作

補圖不過唔好用小魚呢個名

每次喺hall都會影後面張力圖卡 希望係鋪緊路

諗起星2個屌魚

千祈唔好 諗起都唔開胃

我也迷波波波

有啲似

邊到似😧🥺

見上面有人討論演技問題
個人覺得牙檸係眾Mirror成員之中演技幾好
至少嬲個集同練A快個集都睇得出佢感情，好自然

最鐘意係睇到佢地真係玩得開心個樣

其實隻眼細d就好似

印象中得al細個個樣同大個係似
肥賢真係好肥🥺

重係未有揸波gif

冬菇霆

930練波 1030練舞

930同bobby做
1030同manson做

人地joint school我地joint黨
有咩活動想搞

補圖

source:牙波ig

同牙腎一樣好白 少肥

好得意 扯了

真係好得意同埋好識擺pose

美人 扯了？

我有鳩㗎

呢套劇我以為主要係女仔睇，睇d post 原來男都好多

有鳩都學人迷魚 我以為你係無知少女

我最近俾首《著地》洗咗腦

但歌詞變咗「頭已著了地⋯」
覺得好唔老嚟

仲有呢2張都好得意

Viu又mon po傾波暫時領先

你班黨員仲唔出動等幾時啊?

因為男排女將 我決定睇全民造星1

已投傾波

歡迎你 睇完1可以直落2 班仔仔更有魅力

chris 3 終於有野講

應該唔係
之前cs個ig和你吹有好多al fans sell佢首一所懸命同吹奏佢，跟住cs將關佢事嘅story 都tag返佢
之後al都有story回應
可能就係咁熟咗

可以睇吓193點斷手

好得意呀小霆霆

我要追埋mirror go

MG正班仔好好笑

投咗
波傾是真愛

已投牙傾牙波但都係咬得好緊

原來因為同193練波整到嘅

迷波

係咪投完會開部BL佢地拍先？

推班鏡仔落水應該會容易實現啲

點解ansonlo 轉左隊既？

絲打miss左幾多集

請睇第12集

想話個整體節奏都幾好, 咁多集好明快

原來jer一開始係5盞紅燈

編劇都讚牙波

係啊!!jer嘅造星之路真係拍得出套劇!! 諗起1月1號可能有更驚喜就

本來淨係諗住睇stephy
睇睇下覺得mirror error都做得唔錯

編劇仲話對edan唔住 成日寫佢要食波餅

已download jer既三首物語聽

好似話其實都有補過

2集

禾要入黨

[/quote]牙傾黨黨員：

奶醬多烘底（下屆黨主席人選）
抹茶豆奶啫喱米
檸打手（因為加入半個所以都得半個名）
宇宙第一美人（有爭議）
姆明與我
行會十一哥
你老母個波罩住你（？黨員）
芝士薯波
雙腳跑跑
Sky.Wongravee
黑色軍裝盧瀚霆（迷波黨會長疑似想入黨）
厚粉煎餅
donki相戀會r痕
找到尖叫的暗門

黨長疑似是僵屍英（第二年）歡迎大家排佢落嚟

其實牙傾唔嬲就好charm

牙傾 移情別戀

10:26 得意到

緊係要睇埋大懶堂

已投波傾真愛
但其實manzeno都正

乜呀
黨長係大野智迷弟喎
利申黨員

好開心 教主嘅努力同進步大家都見到 牙波真係做得好好

Dooooooooog

要補多幾張

冬菇霆

梅住個咀好cutecute

source : 波姊ig

唔係做到下星期咩

波傾告急
快啲上viutv個ig投波傾呀
波傾是真愛
link:

Chris3終於有長對白
好感動

Bo bo bo bobby~
真係好可愛
由細cute到大
私心鍾意單眼皮

牙傾黨B隊：

黨長：大野智迷弟
黨員：我愛老母

成日扮大佬

好得意

chok可唔可以cap多d stephy，好正

好想錫落佢個嘴仔到

好可愛呀
想睇小霆霆細個同家姐扮美人魚

其他mirror成員應該就快出場喇

MK

早前有個訪問
花姐都話最對唔住阿JER

已投波傾

小霆霆超打耳

感動真係要多謝編劇寫咗牙波呢個角色

牙波同細個一樣咁qq

我想知foul咗呀jer之後點搵返佢

今晚要做野無得睇力圖仔仔同埋固定固定兩個鐘 即刻返工都唔晒心機

尋晚波波精選

有牙波咁嘅男子瞓喺隔離床
牙傾居然想瞓so sad

屌真係瞓咗
究竟牙波想講咩！？好想知

牙波的平行時空說服牙傾
sweet到

總結：
牙波 deserves better
負心傾可唔可以對牙波好啲

請追造星一

傳送門就依度 第14集 20分開始

比佢復活d導師想留同花姐傾完話要救翻呢幾個人隔咗幾日call佢返黎

尋晚stable表錯情嗰段係so far佢令我最impressed 嘅演出
之後喺最啱自己同自己最鍾意嘅野之間揀令人睇得好心痛

而家先發現chok巴都係到

moov好似仲未有主題曲

幾時有迷檸

話時話睇左好多集
有無發現方丈集集都係著長袖?
係咪有紋身?

佢無紋身架
呢個係角色設定黎
怕曬怕受傷

僵屍英（被排）

因為Mirror有唔少角色設定同佢本人差無幾
反而大家最唔鐘意嘅契就同魚仔好唔同
呢啲就真係靠演技

收到你嘅召喚人少少 組住先
迷檸黨成員（自動踢入會）：
隊長牙檸打手
檸家軍打手
牙檸杯紅豆冰
炒薯仔

歡迎各方好友加入 一齊擁護霸氣隊長牙檸
入黨福利：瘋狂比隊長鬧同命令

有Edan

留意返佢個黨得兩個會員

完全笑唔出好正

申請入會

想問有冇啊神黨可以加入

人少少 組住先
迷檸黨成員（自動踢入會）：
隊長牙檸打手
檸家軍打手
牙檸杯紅豆冰
炒薯仔
僵屍英（第二年）

歡迎各方好友加入 一齊擁護霸氣隊長牙檸
入黨福利：瘋狂比隊長鬧同命令

網軍一直都在啊應該係依度所有黨嘅始祖黎

黎

歡迎
希望之後牙檸又多D戲份 又有多D人加入

檸b我愛你

神隊友首歌都幾岩唱俾手足

揮手

檸b有冇mon po

其他鏡仔見到麻煩俾佢睇一睇

神網軍再召集

：我又想加入啊
：好！

第n次召集
ran
想同呂爵安做愛
哈利波波兒登女
自由之丘

尋晚響房嘅牙波靚到
俾佢咁樣趴響張床度望住
換着我實會同佢全晚瘋狂交流

"想同呂爵安做愛"
簡單! 直接! 我欣賞巴打

其實網軍成日都召集緊 好隨心大家都好大膽表白對呂爵安嘅愛意

我想做黨主

你改番個名先再講野啦

老漢婷

好想請佢食波餅

Edan都好吸引 睇mirror go佢好好笑

想入?

佢請我食波餅都得

對唔止 我係屬於tiger黨的

唔介意你加入

欣賞Edan都已經係好事

你望吓上面擔住個名想做黨主個啲就知啦

雖然我都好專一

幾日幾夜唔瞓都得

bin c

次次睇佢比罰都好有樂趣 但又唔忍心

神網軍再召集

：我又想加入啊
：好！

第n次召集
永遠榮譽黨主: handsomeee_god
ran
想同呂爵安做愛
哈利波波兒登女
自由之丘
瞓覺底衫老漢婷 (當選失敗)

爵安不是給大家欺負的但佢成日都話大家睇得開心就得

咁歡迎大家花心入坑嘅

呂爵安我愛你
唔知啊神有冇係度留過名呢

好想比佢瘋狂咁掟到所有眼鏡都爛晒

你好
我勇敢表達愛意

後面兩句 認真咩

黨痴線佬仲唔係你

睇佢個名都知

叫佢ff吓好啦

報到

檸B見唔見到你杯紅豆冰好愛你
Btw 琴日仲有位叫太郎嘅巴/絲打都係檸家軍

檸妹qq

收到

選情告急
Joint黨event來了
傾波黨同我上！

好撚好J
絲打 要唔要入黨呀？

大家紛紛放棄負心傾 轉投姜son懷抱啦

推！投傾波

入黨可唔可以見到檸b真人

牙神黨誓要斬咗牙神條女隻手同個嘴
分手未！！！！

我牙我牙

gchi你自己去啦 唔好帶住個黨做犯法野

笑死

有人搞個牙神黨點解無方丈黨
牙神同方丈是一對的
現實都係JERDAN

幾時迷傾/波/神/檸黨嚟個joint黨活動

頂你 咩當選失敗

第n次召集
永遠榮譽黨主: handsomeee_god
黨主:瞓覺底衫老漢婷
ran
想同呂爵安做愛
哈利波波兒登女
自由之丘

大家自行跟隊入黨啦

神網軍第n次召集
永遠榮譽黨主: handsomeee_god
ran
想同呂爵安做愛
哈利波波兒登女
自由之丘
瞓覺底衫老漢婷 (當選失敗)
你老母個波罩住你

你個名

叫瞓覺底衫大蘿蔔算啦

無人承認你

係咪去沙灘BBQ

想瘋狂打排球

係咪一齊燒香腸食

方丈阿神係唔會賴低佢

我好專一架

你個名好冇說服力

好無辜

我諗第一個活動應該係幫波傾投票
將力圖成番形

Tiger你地睇到我地未

我後悔投俾波傾啦 想同負心傾講byebye

為免今晚會開爆po，而家開定新po先，呢度爆咗大家可以去38

再次感謝ran絲尋晚仗義相助愛你

【ViuTV】《男排女將》We are the Littles (38) 再見負心傾 牙波值得更好

方丈黨正式成立

方丈牙神缺一不可

牙波值得更好

歡迎各位牙傾黨牙神黨牙檸黨牙波黨既黨員入黨
一齊mean下牙神
方丈黨主 ： 你老母個波罩住你

已投波傾
雖然啱啱先loop完我們

黨乜鳩

申請但唔負責mean牙神

牙波唔應該係傾身上浪費一生做好人姜son甚至係波神都唔會再係波傾

牙神係方丈㗎

入會

支持呢幾個黨搞joint黨活動 加埋郭太s

jer係edan㗎

點算我唔識放gif圖有無人教下我
Test test

郭太留名

姜仔好得意
但已經手快快投左波傾

人少少 組住先
迷檸黨成員（自動踢入會）：
隊長牙檸打手
檸家軍打手
牙檸杯紅豆冰
炒薯仔
僵屍英（第二年）
太郎
修.但.幾.勒.
行會十一哥

歡迎各方好友加入 一齊擁護霸氣隊長牙檸
入黨福利：瘋狂比隊長鬧同命令

點解你唔係插落圖片連結

選情暫時穩定 傾波又領先

多謝G CHI

今晚9:00求檸b鬧我

得啦yeah
牙神方丈互助互愛

G chi牙檸隊長

有咩點解我見仲係43%

我見到呢個

傾波唔係落後緊咩
43% vs 57%

你個野壞咗呀

屌 珍係壞咗 再renew就變43%
各位傾波黨黨員 投票 投票

我見到42:58

42 vs 58 呀絲打

波神i like it

我個嘢壞咗

仲有傾波黨? 解散未

我個嘢壞咗
利申：巴打嚟

Mola mola果然都係睇造星嘅人多

今朝係傾波80% vs 20% manzeno

投傾波先啦大家

係時候整返個33黨

連力圖球迷都要放棄負心傾啦

契魚黨解散 傾波黨都未解散

我都係投完先睇到姜son
姜b請原諒我一時俾傾波迷惑咗雙眼

用哂5個ac投波傾，Manson傾得一個作品同波傾由中學到大學相扶相持算咩

利申：睇晒男排女將全民造星

G Chi傾波

對姜b唔住

樓豬係咩黨？

QK幾時先有中文名
叫住迷三黨先？

永遠神網軍

笑死 神黨唔做犯法野的

我又要

想加入埋方丈黨
jerdan世一

想入埋

可以 等佢出全名再改返都未遲

我

瘋狂互堆大家落沙

神網軍第n次召集
永遠榮譽黨主: handsomeee_god
ran
想同呂爵安做愛
哈利波波兒登女
自由之丘
瞓覺底衫老漢婷 (當選失敗)
你老母個波罩住你
靜啦屌你
行會十一哥

方丈黨正在招黨員
好啦好啦唔mean牙神
繼續同牙神戲裡戲外都相親相愛
黨主：你老母個波罩住你
黨員：哈利波波兒登女

求加入

迷三黨
lilaboc193
長洲芒果糯米糍

全部都係垃圾

入埋

33豬

方丈黨繼續招黨員
黨主：你老母個波罩住你
哈利波波兒登女
想同呂爵安做愛
行會十一哥

我要入黨！

QK快啲鬧我係垃圾

珍

申請加入

要唔要入黨

要

你係郭位老婆

我係33豬老婆

好想同牙波一齊趴喺度瘋狂談心

33豬唔是郭位 請不要侮辱33豬

迷三黨
lilaboc193
長洲芒果糯米糍
雪芳說謊（郭位老婆）
行會十一哥

全部都係垃圾
歡迎更多垃圾加入迷三黨

你地夾埋欺凌我

花心

冇呀

我哋只係講事實 你搵到你老公未？

我要求刪去（郭位老婆）

同學各位找郭位

33豬宜家係我隔離

John
方丈bb

In 姜son I 7s

25波慘到

報名

我只係愛傾、愛波、愛OK、愛神、愛方丈、愛檸
只要唔係魚 我都愛

下次先

愛唔愛黃金Sir

迷三黨
lilaboc193
長洲芒果糯米糍
雪芳說謊（郭位老婆）
行會十一哥

全部都係垃圾
歡迎更多垃圾加入迷三黨

咁樣？

我波值得更好波傾陣線再見

只要愛家瑜都愛

黃金蛇唔太愛 但係愛家瑜

提提大家9點有live

陣間叫33豬鬧曬你地班衰人

OK

迷三黨
lilaboc193
長洲芒果糯米糍
雪芳說謊 (郭位老婆)
行會十一哥
靜啦屌你

全部都係垃圾
歡迎更多垃圾加入迷三黨
加入條件: 要日日俾33豬鬧垃圾

33豬唔會理藍屍郭位嘅親屬

瘋狂鬧我啦

有牙檸同方丈

你就留返俾我鬧啦

方丈黨繼續招黨員

你老母個波罩住你
哈利波波兒登女
想同呂爵安做愛
行會十一哥
高文英安全鎖
禾愛牙柳

講珍 小朋友先要選擇...

樓豬都要放棄波傾啦?

要壯大我方勢力

pish

想畀人鬧垃圾

返學見唔到你老公回水呀

郭位係成個香港都搵唔到佢

Me是50路少女

花蛆上連登

join方丈好q

我老公係盧瀚霆

難怪佢咁迷魚

Anson Lo不是郭位

呢個post會唔會21:30之前推爆

方丈黨繼續招黨員

你老母個波罩住你
哈利波波兒登女
想同呂爵安做愛
行會十一哥
高文英安全鎖
禾愛牙柳
沉睡輝

有機會

迷三黨
召人加入呀喂
lilaboc193
長洲芒果糯米糍
雪芳說謊 (郭位老婆)
行會十一哥
靜啦屌你
大埔燒烤祥

全部都係垃圾
歡迎更多垃圾加入迷三黨
加入條件: 要日日俾33豬鬧垃圾

個個黨啲黨員都差唔多
不如合拼晒佢叫做力圖（不包括魚）黨算啦

又話係33豬老婆踢你出黨呀

Anson Lo是我老公

迷檸黨都忠心架睇我地個名都知啦

Anson Lo也是我老公
尋日簽咗紙

我有兩個老公

原來真人好安靜

我老公話接受唔到一夫多妻sorry

完sem郭位出嚟未？

魚黨係咪收咗皮

神b我架

波傾（主要係傾）響姜son面前不值一提

仲有郭位添

問下美人契魚黨

Hi 花蛆

唔好FF啦 唔係陣間到你唔見埋

我先係佢嘅妻

劇情暴走剪接好亂睇睇下以為力圖打贏左翔鷹
無啦啦翔鷹會跌左去甲二
力圖又好似輕鬆贏左乙組
乙到甲交代既野真係太小

留返俾胡cfu

Me

郭位 & 海獌

因為193入咗隊
話晒都前港隊沙排

大家唔見我嘅話代表我同瀚霆做緊嘢

如果有多啲集數就易剪啦
第二季呢？

我仲以為你唔入神黨添

淨係記得你係迷魚黨創辦人

係代表你同郭位一樣呀

你無改錯名

迷魚黨收咗皮先入啦

我應該改做瀚霆老婆

Tiger仔繼續招人
迷檸黨成員（自動踢入會）：
隊長牙檸打手
檸家軍打手
牙檸杯紅豆冰
炒薯仔
僵屍英（第二年）
太郎
修.但.幾.勒.
行會十一哥

歡迎各方好友加入 一齊擁護霸氣隊長牙檸
入黨福利：瘋狂比隊長鬧同命令

我想同隊長一齊整banner

我諗本身都無諗住拍第二季
第二季可以講d咩第一季都暴走到完
如果有心plan，乙組賽事都可以拍到好精彩

我曾經見過佢㗎

迷三黨
召人加入呀喂

lilaboc193
長洲芒果糯米糍
雪芳說謊 (郭位老婆)
行會十一哥
靜啦屌你
大埔燒烤祥

全部都係垃圾
歡迎更多垃圾加入迷三黨
加入條件: 要日日俾33豬鬧垃圾[/quote]

力圖黨
金鋼棒黨員list洗晒版咁有啲煩

呢度大把人都有

玩埋今個po

又hey 0

家瑜一人黨

健在

嚟嚟去去都係嗰班人

我地整banner比隊長先啦

冇追post
而家先見到

頂你條友咁快係下個po留定條金鋼棒

我都覺都係ff下

創辦人

魚宙第一美人（有鳩）

非

家瑜係大家㗎

玩過另一樣運動咪得

抄我開黨？ 過主啦

🐟🐠🐡迷魚黨重出江湖！
強！勢！回！歸！🐟🐠🐡

成員（十二個）包括：
😊（永遠榮譽黨長）
宇宙第一美人
琴東賢
PPP
寒傲霜
月台空隙
常餐A
想改名但諗唔到
菇菇奄列
原來過得很快樂
賣女孩的火柴子
南極冰

玩埋今個post 負皮輕手啲

我通常第一頁留一次就收聲

小美（18cm）

上面個黨主話玩埋今個po喎 叫大家負皮要趁手

除咗你

啲黨員潛晒水

集中啲負皮

勿pin，多謝合作

推返先 準備睇live

大量力圖黨黨員留下負皮

Tiger

今晚斷手佢地就蒲頭㗎啦

娛樂台台主（負皮）

單機美人

契魚黨（斷手）

力圖仔仔（走魚）？

去娛樂台哭喪了

啲金鋼棒真係玩埋今個po先好啦
睇po很煩躁

Pin啦

牙ran pin this

想睇呢個post完之前美人個黨會有幾多負皮

第一個bin你啦 唔pin你仲唔感激me

造星一追到依家
晨早入左黨

坐等Facebook Live 睇牙檸

好好笑尋晚仲波傾波傾
今日一出姜son相,波傾即時收皮

入返戲先
波傾是真愛 波傾最sweet

死講完都說服唔到自己
姜son坐埋打氣都好撚甜

我記得我第一集讚廢魚幾得意，好似3、40負皮

美人（有鳩）成日都呃負皮

🐟🐟

美人你應得㗎

魚黨黨員得返你一個仲在生

自己初衷係做大搥 。明明因為自己球先會成立
練極都做唔到比你高嗰2、3cm輕易做到嘅事
我好明白king傷心嘅感覺 原來自身資質係點努力都改變唔到

但我冇佢咁大愛，肯轉做同自己夢想違背嘅事

我只想一讚固定軒完全做到嗰種努力完但無奈同嬲自己命運嘅感覺 我重睇幾次喊幾多次

得返五集冇得再迷魚

戰至最後一兵一卒

有美人個契家魚

Jer 做主持

的確係佢既固執先會造就到好多野
所以佢都要繼續固執咁嬲到大結局

屋企都戴口罩做乜撚嘢是咪就釘蓋？

想入

可能落咗妝/未剃鬚

應該閪緊面

牙檸個頭好細好qq
方丈

可能兩邊面珠墩有花蛆留下嘅咖喱雞

花蛆先係會長

檸剪咗頭髮？

屌傾妹咁樣睇靚好多 做咩冇點出聲嘅

笑死 牙Jer 自己都笑鳩劇情要打凹個樽

而家講緊

你入咗啦

神網軍第n次召集
永遠榮譽黨主: handsomeee_god
ran
想同呂爵安做愛
哈利波波兒登女
自由之丘
瞓覺底衫老漢婷 (當選失敗)
你老母個波罩住你
靜啦屌你
行會十一哥
宇宙第一美人(?有待觀察)

好似葛珮帆

傾妹上次個look好睇d

花蛆同😊同美人同level

9:30前推爆埋依個PO

牙檸既難忘既場面係沙灘
係唔係因為比人除咗褲

始終開新一套劇個代入感會差D
通常同一班底開另一套新劇都會唔好睇

驚連登仔追擊 cap到黑面就唔好啦

今晚要睇魚受傷心痛死姐姐

算少啦

仲要夾頭用半個鐘

Jerb

真係差啲走光咁

痴線方丈個頭要用半個鐘夾

Edan ig story條片？

就算波波已離隊,球迷依然心繫波波
力圖黨有波但要走魚

屌想嘔 切忌有畫面

jerb唔想除

方丈遲咗操
都睇唔到柳胸毛

迷傾又迷檸得唔得

有無人想睇傾妹除

巴打 咁勇去諗畫面

3個仔對住個女講除衫笑死

Where!!!!!!!

冇睇蟲蟲就得

柳胸毛 Edan成日都爆牙柳啲秘密

連魚都話大結局feel

可能得兩三條所以見唔到

呢排集集都大結局

今晚第6定第7季

一見到你嗰句就即刻出畫面
利申絲打 波太

Jer死都唔信自己要除衫

究竟廿集要分幾多季

要諗返教主 唔係今晚發惡夢

下個po開整合黨好嗎

一個星期過左3季咁滯

牙魚同新媽好似今晚會出場？

jer心諗 你大我呀

有排整

shit 今晚傾妹要強姦🐟

今晚牙魚會受傷之後要同傾妹發生感情線

歡迎自行入黨

冇睇live 佢講咗啲咩

要
目前有傾黨、波黨、神黨、方丈黨、QK黨、檸黨

岡本終於用得著

方丈黨繼續招黨員

你老母個波罩住你
哈利波波兒登女
想同呂爵安做愛
行會十一哥
高文英安全鎖
禾愛牙柳
奶醬多烘底

灰左

契魚生仔正仆街

之前新聞已經有話佢會錫🐟🥺

波太 hi
我都叫波太

蟲蟲呢

爸爸唔好唔要我

蟲蟲要牙新

咁都有得屌

蟲蟲根本意在牙新 係契魚自作多情

蟲魚
安魚

Zoie

一諗佢珍人就想屌佢

真心唔想再睇魚安蟲感情線

正面個shot都拉得幾低吓
見到晒條人魚線

呢度好多波太aka盧太

同病相憐😧🥺

柒到要口罩遮？

加多個美魚pls

Me2

要搵花嫲嫲

又話Jer起身唔整頭唔化妝=方丈

魚魚

唔好啦.gif
即係今晚魚安蟲有排煩

唔知點解套劇啲女角除左家瑜都唔太討好

但我生完就退

有次上903 做show 好似冇化妝啲印真係幾勁

鬧我垃圾啦

我想入

魚里

咁牙蟲身材好D，梗係簡牙蟲啦

有無link

唔係個個好似你咁天生麗質溝死仔架嘛

想畀33用排球抌

有對比係咁

成班hey0我方丈

傾妹in real life正到漏精

利申 冇鳩

有冇人開牙里黨
黨員名叫Little Man

你個名唔係chris3咩
個個都好花心
所以合併晒做力圖黨算啦

佢有鳩㗎

因為想睇hi邊bl
stephy同黃金蛇點搞都唔會搞到啲仔仔

Edan唔喺度都有人蝦牙柳

好似有少少似薛凱琪

退得好慢 嚴重嘅有痕

嚟啦嚟啦

唔夠家妻正

咁又真（恭喜你.jpg）

點解唔直接電左佢

講咁耐，黃金幾時行動呀？

咸濕魚人

你信了？

我夠有啦

有鳩仲溝仔

磨砂

南亞仔好得意

佢家姐正啲
我覺得

妒忌

其實我鍾意魚安多過魚蟲

成日幻想魚香係你老婆

傾魚

未到黃金機會

頂 幫牙里開黨 都無人理chris 3

下季先

開波

當然！！！！魚香世一
由骨妹已經好鍾意佢

繼續招垃圾入黨

琴晚飲到醉都未出手
真君子

ＲＥＡＤＹ！

竟然開波前未推爆

從來無幻想過自己我係幻想緊煲燶b

呢個冷氣廣告個女仔幾靚

斷手！斷手！

你講咩我都信

係傾波分咗手啦

【ViuTV】《男排女將》We are the Littles (38) 再見負心傾 牙波值得更好

zoie

想join 有冇免費pizza食

我覺得5分鐘就爆

傾妹都鐘意傾波

想問吓點解lokman仲未有劇拍既？

成敗決定!!!

迷傾黨報到
決定之後只吹奏呀傾

每集都要講一次
193: 你地唔好咁痴線啦

爆啦 播埋歌就爆架啦

自從你迷魚 你講咩我都信

肯定

屌仲未返到屋企 😢

我走左去睇live

I'm ready I'm ready

我係話咁多位都係垃圾

講左3/4劇情，黃金sir幾時先黃金機會？冇時間啦

ON THE WAY

ON THE WAY！

On the way

小朋友先要做選擇

冇水游都遲返

入嚟推post先

好囉喂

Live tiger講左好多野 係咁笑 好正

On the way!

ON THE WAY!

埋位

Mask定 facial?

又夠鐘睇老公豬

on the way!

碰啦喂

在座各位都係垃圾

終於有得睇家瑜打波

On the way~

迷三黨
召人加入呀喂

lilaboc193
長洲芒果糯米糍
雪芳說謊 (郭位老婆)
行會十一哥
靜啦屌你
大埔燒烤祥

全部都係垃圾
歡迎更多垃圾加入迷三黨
加入條件: 要日日俾33豬鬧垃圾

btw 開波啦喂

快過恆指

去咗買飯食

力圖好波！！！！！！！！！！！！

冇牙波嘅力圖

無啦啦上甲二了

恆指

193都中意家瑜

牙傾幾時出呀我就喺邊

G chi193 too

魚傾好fd

牙神女朋友IS BACK

想食你得唔得

魚傾難得咁friend
牙波

又唔俾錢

講經咩

點解呢句成日講

我就係咁痴線

Mypenisblue

陣仔今晚食咩好西

改左口號既

老豆有怨言

瑜爸終於出聲了

食多啲雞蛋呀

間餐廳未見過有客

唔收錢

Stephy有另一件外套㗎

瀝滔瀝滔！

就快破產

老豆心痛：

又入餐廳數

又食霸王餐

阿爸

193真係演返自己真人個自大

食加籐屋

好正 成日有免費飯食

做gym

教波教到餐廳都倒貼埋

茶煲呢個term好oldschool

有地方操?？？

無影姐

193 斷手啦

尋日fast forward咗

開gym!!!!

黃金發達

😊係唔係要出現
健身教練

真有gym room

食左咁耐先覺得倒貼

以為佢地結婚
招呼唔到

劇照都冇41屆乙組冠軍相??

中學生飲啤酒

一齊未

Ada

真㗎？

黃老闆

好大個廣告

老闆

黃金sir全名真係黃淦

黃金sir

係咪準備ak

有gym sponser了

黃金瑜

有睇 太快了

魚宙第一美人（有藍色鳩）

2公婆咁

33做gym好可愛

上位未

入左U啦

原來叫黃淦 而家先知

佢等緊人出手

原來黃金兵開gym

就快多對白過chris3

今集迷魚黨要咸死了

黃金上位